有銀髮手足整左支香港旗出黎！

話說前排同班銀髮手足食飯傾計

：銀髮手足
：我

：榮光唱左咁耐, 有冇人諗香港旗呀?
：連登有人諗左
：點架

我就比左呢個post佢睇

不如就用上黃下黑旗啦

：哦咁咋？包起我身上

P牌照推

要有人舉

push

Push

香港旗應該用紅色或者藍色
泛民黃絲嘅立場一直都係反獨立，反香港民族本位

收皮啦又係你

銀髮族手足真係好出力

兄弟爬山啦

熱血公民帶領大眾

推上去推上去

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

易整係好緊要

之前又係成日見到有個人係咁叫人用藍白去做香港旗，係咪同一個人黎？

難得有人肯整
好過冇

謝謝銀髮

推！！！！！！！！！！

藍白 = 本民前
深紅白 = 民族黨
黃黑 = 黃絲 + 勇武

冇衝突

推下post

無美感無歷史根源既垃圾旗，得啲無學識無見識既人先會當「香港」旗

垃圾熱狗色

本民前同民族黨都係政黨黎
抗爭用或者或旗唔應該用一個黨代表所有人
以我所知將執政黨擺喺國旗嘅得一個國家

[/img]
呢支先靚

.

[img]

一樣姐
而家係革命旗，越簡單越易整越好

鍵盤建國

好有心啊

人地有張真既
你冇

推

推推推推

咩叫香港旗？

好撚好笑啊屌你老味

thank you 銀髮手足

多謝銀髮手足

用黃黑旗之前有巴打解釋講

黑色代表黎明前最黑暗嘅日子

黃色有晨曦嘅意義 同埋係由14年到依家一直代表香港人爭取民主自由嘅意思

多謝手足

已封鎖會員 - 飛天意麵神

已封鎖會員 - QForever

岩設計到鬼死咁複雜，最後冇人整到黎拎

推上去

簡簡單單有咩問題我覺得幾好
係咪要加隻獅加豬咀加個皇冠你先覺得靚
有冇美感真係好主觀感受
有巴打講解設計呢支旗嘅理念都說服到我
況且香港獨立同埋本土意識呢幾年先抬頭
你想幾有歷史根源？
你有更好嘅建議可以提出嚟
而唔係喺到單單打打潑婦罵街
周圍話人垃圾冇學識肉鳩酸

幫推

要美感要歷史根源，贏咗先黎做啦
仗打到一半要振軍心你同我講要呢樣個樣建議又無

其實我覺得藍色同紅色先係香港嘅顏色

講冇美感個堆人
有冇諗過好多其他國家嘅國旗都係幾隻色拼埋就當係

多謝

真
點解俾藍屍/共匪騎劫咗就要臣服於佢哋

再整戰術魔術貼
貼背囊貼手臂
增加認同感

咁係咪就要逼人支持？
未學行先學走 獨立咗再算啦

有冇整旗教學片/相

好叻！！

喂，其實堅係幾正喎

台灣

買部2手勝家
買線買布
一條直線車埋去，1分鐘唔使

靜啦

雖然支旗係柒
不過用住先啦

支旗咁核突, 都係光時旗靚D

黃色真係好樣衰

一個政黨？睇返你邊寫左咩啦
我依家有話要擺個政黨喺支旗度咩？
如果隻色就完全代表個政黨
咁支黃黑旗係熱狗定人力？

佢就黎要搵窿捐啦

企開啲啦屌你老未

推得

奧地利帝國支旗？

好有心

搵支螢光筆 黑marker油喺張A4到都整到簡易版兩樣都係個個午有既野

支旗簡單嘅好處就係容易製作
見過街上有人噴上黃下黑嘅矩形
隔離寫香港獨立
結果過幾日後啲字俾人油咗
但支旗再頂到多幾日先俾人油埋

影咩買布相？
唔知你想講乜。。。

冇同感

好撚柒

pish

美感嘅嘢根本冇得呃人
乜野黃色代表希望
香蕉奶咩
香港代表正能量，奶代表童心

香蕉*

最後個張靚！ 致敬香港抗爭緊嘅連登，連登就是香港嘅凝結

up

靜雞雞啦 唯唯掉左又話你知咩

各司其職

推上去
大家整

藍色同紅酒紅先襯香港

你得個講字
人地已經整左

去深水埗影排檔買布囉

好好笑？
咁呢張咪好熱狗

黃絲屌緊獨立係鬼嘅時候人哋己經舉緊啦
企開啲啦

反轉人地支旗

光時外國人見到咁大堆字以為係標語嚟咋

老老豆豆 呢個運動 香港旗係好難有共鳴 聚集唔到人心 香港呢個地方有百幾年 殖民歷史係一回事 呢個運動係2019年6月開始 thx

真係幾靚

所以就唔用得黃黑？
利申：兩者都支持

冇話唔用得，唔鐘意啲人無視歷史事實姐
黃絲係泛民標誌係事實
泛民抹黑打壓港獨都係事實

仲有就係真係樣衰

拍埋一齊都唔差

意識形態好緊要
每人應該係袋到掛一支

自己睇下正負評比例
（利申我都唔知點解D鐘意黃黑）

熱狗到仆街, 一定係鬼嚟

正

泛登黃絲不嬲係多數㗎啦，有乜咁岀奇
落街睇下邊支旗多人舉囉

同意
黃黑旗多人用 = 認受性高

見到呀

想要一支

黃色代表黃絲就黃絲啦
仲要泛民黃絲

寧願呢兩張都唔要黃黑間

真心
好撚憎黃黑間

黃絲帶爭取真普選的確係民陣帶頭

我鍾意呢支多啲

試下自己整

用黃色嚟向黃絲sell香港獨立ok嘅
就係呢班人唔認同
先要向佢哋講多啲
但用埋嚟做國旗 仲乜撚和勇不分
真係有點兒難頂

好似"不分化 不割席"
本來係不要割勇武
而家變撚咗和理非口頭禪
有分歧嗰陣係咪都話分化、
唔同意見就係分化，要單一聲音
最鍾意曲解意思、玩膠

仲有黃絲係plan移民，趕住走嘅
點解佢哋隻色，可以陰魂不散
留喺國旗度？

不過而家又唔係國旗最終方案
樓上都話買布咁撚易
鍾意咩色咪去買布舉咩色囉
有啲改衫/車窗簾/車口罩 有衣車
叫佢哋幫手車吓囉
車布口罩都一呼百應
車國旗唔係無人車吓話？

用黃色係想抹殺本土派嘅歷史
黃絲咁鐘意一國兩制，用返抽氣扇咪得

Btw車厘龜

運你老母動咩 做運動去運動場

未有時代革命前嘅香港唔係香港？
無共鳴？大家突然石頭爆出嚟？
無歷史 無記憶 空白一片
如果真係咁
點解2014嘅黃雨傘、黃絲
會帶到過嚟？

用舊衫都得架
唔洗錢

咁泛民都帶頭爭取香港民主
由幾十年已經開始帶領
邊個夠佢哋先？

你整支旗岀黎想反對民主回歸，一國兩制？

大家都靜

鐘意咪自己整

咁你咪自己整一張
冇人阻你

我有話有人阻我咩

咁你入黎唔整齋屌做咩
快D去整

評論=屌

點解講銀髮整枝旗都有得嘈

你咁樣衝入黎唔係屌係乜野
你既評論樓主同銀髮手足都知架啦
多謝你意見

其實來來去去都係幾丁友
衝入黎「評論」人地已經整好既野

唔評論得就去淘寶買個誇誇群啦
親！你支旗真係整得巧靚巧有心機呀

睇黎呢位會然已經癡左線

人大整好左個國安法你又屌？

真係癡左線
用一支旗同國安法比

係你自己首先將我評論支旗放大到

「其實來來去去都係幾丁友衝入黎「評論」人地已經整好既野」

如果你覺得

衝入黎「評論」人地已經整好既野

係有問題，咁你有咩立場去評論任何政策？

推post
雙色旗易整

推post

推上去
一支旗最緊要係有共識